大家星期六可唔可以帶我去元朗警署報案？

見到上星期有暴力事件
但好驚比人打 想搵人陪